中伏！！！快入

有個死老千(藍絲 話中大嗰班死廢柴)
呃飲呃食 叫人飲野 坐係度又唔叫野食 埋單又唔俾錢
呃我地山長水遠入愉景灣
來回都冇咗8個鐘
嘥鳩大家時間 一個仙都冇俾過
油費 車錢 都蝕鳩埋
問佢嘢九唔搭八 臭臭串串 粗口橫飛
帶我哋去個地方話有工程
但個盤都唔係佢嘅
又會帶你四周圍遊花園

手機:
9015 5343
6153 7869

免得行內人中伏
想知詳情請PM